[IQ題］咩職業嘅人最唔潮？

如題第二頁開估

PoPo

點解會覺得係

點解

過街老鼠

毅進男不潮

全對才給分 所以錯

秒

此Po已完

秒！

唔知邊度聽過

係咪維園裸跑

我自己諗㗎

個gag有冇十年

貼岀第一女團謝罪